停課呀！呢間學校(Little Habs)仲要d bb聽日照常返學

無良學校仲要d bb聽日照常上課

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）